垃圾00後

打醬油， SB，NB死了，媽的智障，你妹，操逼，去年買了個錶， 朋友圈，支付寶

法克(FUCK)、謝特(SHIT)、碧池(BITCH)，屌喱老母啊

樓主用wechat

有朋友係大陸 所以要v7 你估我想啊?

歡迎00後入黎屌柒我

00後班廢柴偷偷留下負皮

10後全部用殘體字

同佢絕交喇 枉你係8,90後

仲有個咩雷隊友, 全部大陸用語

講開lmao lol果啲